歐超聯=製委會 12豪門=12集

老屎忽：舊時動畫好睇過依家

EVA以後無動畫

雲加以後無足球

冇睇波唔知你鳩乜9

台主撈埋波台

邊個出錢咪邊個係BOSS囉

摩通=足球界Sony

呢到係動物台

Uefa = 手塚治虫

摩daddy = 宮爸爸

連狗=UEFA煮直
連登熱門=UEFA
動物台=ESL
動物台post=ESL球隊

歐超聯=世界政府
12隊=天龍人

儘管在連登打滾多年，馬娘馬主如三日月等人，仍然不明白為何要有熱門制度

我=佩雷斯